火影入面嘅「無限月讀」

假設所有條件都俱備，今晚係真實世界發動無限月讀，你支唔支持？

呢種時勢，我覺得有啲嘢永遠都只可以係夢發生

支持 反對

睇嚟樓豬對無限月讀嘅理解同斑一樣

係

現實唔如意嘅人咪會想靠無限月讀嚟逃避
利申 現實唔如意

班爺

緊係好

你話斑以為嘅無限月讀就okay
真嘅全部人會變on9仔絕就不了

其實係入面發個好夢跟住死左佢仲好

如果所有人都係咁諗就無問題
可惜呢個只係你嘅價值取態
唔係所有人都係咁
有少數人會醒悟

可能我地而家個世界都係一個無限月讀
只不過唔係幸福美滿既無限月讀

其實人只不過想係佢地既人生實現到想做想要
（例如結婚買樓生兒育女 跟住平凡咁死去）

其實只要搵到一個世界可以實現到
就算係無限月讀又有咩所謂

你點知我地冇中到無限月讀？

人生嬴家會阻止無限月讀
你睇主角班人,個個之後做村長,做高層,有錢人
緊係唔想無限月讀

大個仔啦，仲無限月讀

緊係天照香港啦，一齊死